有冇諗過係催淚彈令周同學睇唔到路而墮樓？

黑警從外向停車場室內射催淚彈

周同學一方面好可能因受催淚氣體影響隻眼睇唔清楚

二嚟催淚彈令停車場內煙霧彌漫大大降低視野

係咁嘅情況下周同學好大可能因此係逃生時走錯路線發生意外

黑警一直事無忌旦咁亂放催淚彈，用驅散為由係冇評估過現場環境就放，一直未出事大家就覺得冇野，而家終於造成不可挽回嘅慘劇！

呢兩點好合理地推論到黑警直接導致今次悲劇發生
大家千祈唔好Miss左呢點

再加埋阻礙急救令傷者延醫，周同學有咩事嘅話黑警就百份百係殺人兇手！

推

核彈呀！推爆佢啦！

就算冇肉眼睇到既煙霧
食緊彈對眼都"拿"到打唔開, 狂標淚水
真係會睇唔到路
但係最好有CCTV

冇錯 射催淚彈入停車場本身就係好危險

咁點解釋盤骨碎左？同一時候盤骨同頭落地？點都有其中一個點卸左力，仲要講緊係3樓跌落2樓咁高咋bo

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

盆骨落地再撞到後腦

616個呀伯企係地下被推跌後腦落地都可以死人呀

22歲後生仔你同阿伯比，想點？？？

淨係阻FA人已經係謀殺⋯

你個思維係咁，我唔會覆你去分散重點

推呀

要推爆佢

戰犯 唔好再叫狗

一早唔係都話係咁咩？
besides 有街坊同救護講話周同學係比黑警追所以跳落樓 咁又係點？
anyway 黑警 消防處高層信任度已經係0 我要嘅係真相 證據

其實你知唔知人既後腦係可以好撚脆弱？呢樣唔關年紀事

無視警例導致手足墮樓

一條擔梯咁高夠跌死人喇屌你老母

估計：俾曱甴追 爬壆 曱甴追得上推佢落去

一杯水都可以浸死你啦
警棍一嘢都可以爆頭兼腦震盪
點矮都好，頭落地都可以致命

咩原因都好
100%係黑警殺

多謝巴打幫口，但唔好再理啲無謂人分散重點，主力推黑警直接導致慘劇

黃家駒2.7m都GG
人真係好化學架，尤其係頭(腦震蕩)

千 祈 唔 好 an eye for an eye 呀

之前d tg射入葵芳站（室內）
就已經嘈過叫佢地唔好係室內放啦
係班狗覺得冇問題繼續9射
搞到今日終於出事
仲要衰多樣阻礙救援
黑警榮升殺人兇手

家駒

有冇可能係俾人推落去？

自己跳，可能會就一就。
俾人推，係無情衝力。

我知呀，咁盤骨呢，碎wor

盤骨呢？

盥骨呢

咁你開呢個post係唔係無謂呀？唔係就咪撚開啦

屌 黑警落地獄

點解你可以覺得盤骨落地可以令到頭冇事？
而家唔係跳水直插
撞爆個頭係問題
但救護曾經表示傷者初頭仲有意識
可以捉住人隻手
之後係腦出血引致腦壓上升

仲有個好嚴重問題係黑警阻撓救援wor唔好忘記

我係覺得佢個title唔合理，佢跳水直接我信，但件事一定冇咁簡單就咁墮樓，明唔明？

無證據9up
室内催淚彈令周同學睇唔到路墮樓
跌落去盤骨著地，碎左，内出血5L
個衝力令個頭再磡落地（參考Dismount），腦内出血
白車被塔利班拖左30min，起30min入面腦内出血惡化

其實有讀過法律都知，reasonable escape does not break the casual link between the offender and victim, and the offender must take the victim as he finds him(thin skull rule)

即係同學本身落地時唔小心撞到頭、或者本身身體弱，都唔能夠令施暴者逃離責任；只要同學嘅逃生行為係合理，黑警就要為殺人負責

希望真係好似你呢個假設咁簡單，盤骨真係咁易碎唔你裂。又或者新聞誇張左囉

個標題係猜想
但個猜想本身冇問題
室內濃煙開唔到眼鳩跑墮樓
完全唔意外

Problems?

又話個欄好高?

no problem , 岩呀係

有其他post 出左環境圖, 係有人咁高, 要爬先過到

東方想幫黑警洗白話個學生自己誤以為個欄後面同2樓一樣有個平台

呢個推論就正好證明左就算係咁都係因為黑警係停車場放催淚彈令到周同學睇唔到路所致！

可能係中左tg , 眼痛 所以令佢 ...

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

- 室内催淚彈？
- 塔利班追殺？
- 阻礙救援(FCed)

總之再差嘅原因都有可能真係發生左

我出呢個Post係想講就算任何原因都唔可以幫黑警洗白！

Push.中晒point

屌你老母 問題係你個假設冇可能成立 個柵幾撚高呀 你跨比我睇丫

之前睇到有FA寫周同學係面部著地
相都影到係成面血

就係你啲仆街成日提出啲模棱兩可既疑點黎扯開話題
原本有證有據可以砌死曱甴催淚彈害死人，阻救護車救人，都比你膠化到懷疑曱甴推人落樓
你諗下自己對唔對得住佢

有人話佢比狗追

正解 明明最低消費都夠做

格離post見到三樓要跨過膊頭咁高先會跳落去 一定唔係失足

係，無錯我係扯開話題，個title係好嚴重呀，滿意未呀連登兒？

係呀，最低消費，但唔洗邏輯都可以接受

有巴打講咗話幅牆好高
一定要爬先過到

冇可能

認同 推

停車場放催淚彈，救護車被阻，全部都係曝光既事實，呢啲唔撚講，走去懷疑一啲人地唔認就鋤唔入既野
結果咪好似831咁，日日話有人死，走去求敵人交cctv, 而冷落果啲擺在鏡頭前，比人濫打濫捕濫噴既市民
永遠淨係識追究一啲人地可以死口唔認既野有咩用? 咁有心機不如繼續追擊721

831 陳彥霖 周同學既真相，我地只有堅持到勝利先會搵到，而追逐傳聞只會令我地遠離勝利

你4米後臀落地唔碎？

推呢個 個陣停車場已經有狗上咗去

當時得佢一個，無人協助，行錯路叉錯腳絕對可能
所以重點係應唔應該係當時嘅環境同情況，放咁密集嘅催淚彈